有冇人試過比psn suspend?

強國人咁玻璃心就咪撚翻牆出來打香港server啦
縮返去你強大祖國老母嘅懷抱啦
psn 班撚樣都唔知係咪轉晒做強國撚
郁小小就傷害國家人民感情亂鳩ban人
sony 你等收皮啦

fifa玻璃心？